{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 노도 스테이"
    },
    "text": "2020年8月にリニューアルしたバスターミナルのすぐ隣に位置するレジデンス型ステイは、束草中央市場と徒歩10分の距離、東明港屋台通り15分の距離に位置しています。 この宿は束草旅行のアジトとして定着して旅行客に良い場所です。 ただし、共同で使用するスペースですので、人数を超える場合は追加料金が発生し、午後11時以前に入室することをお勧めします。 ペットは持ち込み禁止で、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管する必要があり、使用可能な共用スペースは午後4時から10時までです。 客室内では飲食や調理が可能ですが、肉類や魚は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレジデンス型ステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレジデンス型ステイはバスターミナルのすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は束草旅行においてどのような利点がありますか？",
            "answer": "この宿は束草旅行のアジトとして定着しており、束草中央市場や東明港屋台通りなどの観光スポットへのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿での滞在に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、共同で使用するスペースですので、人数を超える場合は追加料金が発生します。また、入室は午後11時以前にすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどうすれば良いですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "共用スペースの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用スペースの利用可能時間は午後4時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内では飲食や調理が可能ですが、肉類や魚の調理は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 415
    }
}